究竟m記熱朱嗰杯蓋粒的有咩用？

踢波當lin用

咁咪要帶住兩個蓋踢波

認真啲

唔好知太多

有冇做m記嘅朋友反映下

扯出黎隊落下面個窿度

😳

區分杯蓋嘅正面同反面

氣孔

理論上係用黎區分d熱飲
撳左一粒=熱朱 兩粒=紫米豆漿 咩都唔撳就係奶茶/原味豆漿
不過如果唔係好忙既話好多人都懶得撳

唔係㩒曬2粒係熱朱咩？

今日食kfc都有諗過

插支飲管落去。
利申。成日咁做。。

係囉，乜唔係襟曬熱朱，一粒豆漿，唔襟奶茶